---
layout: default
title: Does it make my website slower?
lang: fa
ref: Does it make my website slower
tags:
 - FAQ
 - FAQ_overview
---


- نه. حتی باید صفحه‌ها سریع‌تر برای خوانندگان شما بیایند. این زیبایی
  سرورهای cache کننده است - آنها سریعا محتوای صفحه را فراهم می‌کنند. با جذب
  اکثریت ترافیکی که وب سایت شما را هدف گرفته است، ما بار سرور شما را کم
  می‌کنیم. این برای موارد روز به روز هم برقرار است و نه فقط برای موارد
  حمله.
  |آیا وب‌سایت من کندتر خواهد شد
